有冇人用緊Crypto.com 個App

你哋點轉返啲錢出嚟

轉唔返架

又係度水人

轉去第個wallet
或者轉落張卡度消費、提款

比你入，無話比你出，自己搵個wallet儲起一堆字元吧

可以禁返坡幣出嚟

係咪要用個張MCO CARD先用到啲錢？

轉去local exchange賣

邊個水人用？你啊？

唔該pin呢個

德國支付巨頭 Wirecard 在昨（26）日申請破產，這使得許多和該公司合作發行加密金融卡的公司都受到牽連，如 、TexX、WireX 等公司。其中 MCO 加密金融卡的發行公司 就收到的 FCA 的通知，將暫停 MCO 加密金融卡在英國和歐洲的交易服務。
而 的首席執行長克里斯・馬斯薩勒克（Kris Marszalek）也在今日稍早於推特更新退款進度。

他表示：「英國與歐洲地區卡片持有人的退款進度一切順利。我們正在努力找尋新的發卡商，將原有業務移轉過去。」
而雖然在歐洲、英國業務受到影響，但由於 MCO 加密金融卡在美國是由大都會商業銀行所發行的，因此業務不受影響；值得注意的是，MCO 卡在新加坡的發卡商同樣是 Wirecard，但該國政府至今並未阻止 繼續發卡，僅指示 Wirecard 將資金都先存進當地另外一家銀行，保護用戶資金。

用咭可以每個月免手續費咁撳$400波幣等值嘅港幣

入左落card wallet就只可以禁返出黎

亞太區MCO卡都無乜受影響